邊度有靚鬥魚買

除左FB拍賣GROUP
有冇咩街鋪有靚野

天河多唔多款

自己唔去睇？幫你養埋好無

問下姐 唔洗起哂鋼

不如我幫你養埋

感謝